有人71遊行仲請人嗎？

窮學生，有冇蛇頭仲請人，求請。

+1,窮學生，

樓豬 搵埋你老母做雞
我俾夠$7000

而家市價5000左右
如果後生冇染髮 訪問答到簡單問題 我出5500
有意留電話 (唔接受tg因為太多人玩野)

我冇染法，唔訪問，唔上鏡，幾錢

唔訪問3000

六三零8六六5六 2個人

sandy lo

黃絲喎 係咪插贓

大學生喎 加多500俾你啦

濛ching 都唔識 抵比人起底la

咪比我喺bu 見到你！

我做爛市
500 都ok

我300就得 等錢開飯

300就想？
我地貼埋錢都仲排緊